現金香港唱功Top3嘅男歌手有邊個？

張敬軒
6號
單春？

有6號都唔加埋小肥

我都好鐘意小肥呀 漏咗

曾比特世界第一垃圾

林峯
一直被低估

釗峰

三甲無黃宗澤已經無討論空間

吳浩康

譚詠麟 張學友 李克勤

林家謙

張敬軒 鄭中基 林峯

Jer 柳應廷

姜濤

呢個玩法的話點會無林子祥